艾未未係IG post 左兄弟摷袋既片。。。

但又唔解釋發生乜事，啲外國人係comment 問乜事時，成班五毛話係crazy mod 侵犯humanity ，我個人能力有限，我請連登仔幫下手一齊解釋

Ig: aiww

Push

冇圖先負

屌 佢雖然係有心係到post啲我地抗爭嘅片 俾多啲外國人知 但屌成日都唔解釋清楚 啲五毛又亂9咁up 琴日搞到我澄清咗成日 先收班五毛皮